{
  "#{app} is not installed": "#{app} 未安装",
  "#{app} is not installed. Would you like to install it?": "#{app} 未安装，您需要安装吗？",
  "Add Subscription": "添加订阅",
  "Add": "添加",
  "All": "全部",
  "All Accounts": "所有账户",
  "All Items": "所有条目",
  "Allow landscape": "允许横屏",
  "Article shared": "共享条文",
  "Article unshared": "未共享条文",
  "Articles": "条文设置",
  "Browser": "浏览器",
  "by #{author}": "by #{author}",
  "by #{vendor}": "by #{vendor}",
  "Clipboard": "剪贴板",
  "Combine articles": "合并条文",
  "Copy URL": "复制网址",
  "Dark Theme": "黑色主题",
  "Debug": "调试",
  "Debug Log": "调试日志",
  "Default Accounts": "默认账户",
  "Email": "邮件",
  "Facebook": "Facebook",
  "Feedly": "Feedly",
  "Feeds": "条目设置",
  "Folders": "目录设置",
  "General": "常规设置",
  "Glimpse": "Glimpse",
  "Go back after mark all read": "全部标记为已读后返回",
  "Google": "Google",
  "Grey Theme": "灰色主题",
  "Help": "帮助",
  "Hide read articles": "隐藏已读条文",
  "Hide read feeds": "隐藏已读条目",
  "InoReader": "InoReader",
  "Large Font": "大字体",
  "Light Theme": "明亮主题",
  "Loading More Articles...": "加载更多条目...",
  "logging in...": "登录中...",
  "Login failed. Try again.": "登录失败，请重试.",
  "Login": "登录",
  "Logout": "注销",
  "Manual Sort Not Available": "手动排序不可用",
  "Mark read as you scroll": "滚动后标记为已读",
  "Medium Font": "中字体",
  "No": "否",
  "Password": "密码",
  "Preferences": "设置",
  "Project Macaw": "Project Macaw",
  "Quick Post": "Quick Post",
  "Read Later": "稍后阅读",
  "Reader": "阅读器",
  "Relego": "Relego",
  "Service" : "服务",
  "Search Not Available": "搜索不可用",
  "Share": "共享",
  "Shared": "共享条目",
  "Sharing Not Available": "分享不可用",
  "Small Font": "小字体",
  "SMS": "短信",
  "Sort alphabetically": "按字母顺序排序",
  "Sort manually": "手动排序",
  "Sort newest first": "按最近日期排序",
  "Sort oldest first": "按最早日期排序",
  "Spare Time": "Spare Time",
  "Spaz": "Spaz",
  "Starred": "加星标条目",
  "Starring Not Available": "加星不可用",
  "Subscribers": "用户",
  "Subscriptions": "订阅条目",
  "The Old Reader": "The Old Reader",
  "Twitter": "Twitter",
  "Unable to add subscription": "无法添加订阅",
  "Unshare": "不共享",
  "URL": "链接",
  "URL Copied": "复制网址",
  "Website": "网站",  
  "Yes": "是",

  "5 Minutes": "5 分钟",
  "15 Minutes": "15 分钟",
  "30 Minutes": "30 分钟",
  "1 Hour": "1 小时",
  "4 Hours": "4 小时",
  "8 Hours": "8 小时",
  "Any feed": "任何条目",
  "Cancel": "取消",
  "New Articles": "新条文",
  "No articles were found": "没有发现条文",
  "Notifications": "通知设置",
  "Off": "关",
  "Search for \"#{query}\"": "搜索 \"#{query}\"",
  "Search": "搜索",
  "Search...": "搜索...",
  "Select Feeds": "选择条目",
  "Select feeds to watch": "选择条目阅读",
  "Selected feeds": "选择过的条目",
  "Show read articles": "显示已读条文",
  "Show read feeds": "显示已读条目",
  "You have new articles to read": "你有未读新条文",
  "Landscape gesture scrolling": "横屏时使用手势区滚动",

  "URL or query": "链接或查询",
  "Subscription added": "添加订阅",
  "No subscriptions found": "没有找到订阅",
  "Configure Sharing": "共享设置",
  "Save": "保存",
  "Username": "用户名",
  "Configure...": "设置...",
  "Article saved to Instapaper": "将文章保存到 Instapaper",
  "Unable to save article": "文章无法保存",
}